家姐帶男友翻屋企

自從上次比家姐發現左我打飛機。今日學校放假，家姐帶左男朋友上嚟，一上到嚟就入左房。我就偷偷地係佢門口聽下佢地做緊咩，點知家姐突然開門，大家面對面我就呆左，點知家姐係我耳邊講。。。

四個字？

有人想知再講

食鐵餅啦

行撚開啦

兩皇一后

講咗死老豆
唔講死老母
講啲唔講啲死全家

一齊3p

食柿餅啦

一齊扑野？

食西餅啦

話3p果d一定冇家姐

係

很想要吧？

我朋友想屌你

無人想知 唔好講

你可唔可以比我男朋友屌屎眼?

你屌埋我個份

出賣家姐

條撚準備

磨牙